滙豐$32.50 特價 還不快快搶？

All in 無得輸 重上 $60 不是夢
香港好 滙豐好

冇息派
隨時負利率
你買埋我果份

廢老先買

睇長線2至3年。

正股驚閪

10年，50年，100年都係長線投資
正股驚西咩

$60重貨呀？

長線投資 長遠必升

低處未算低 匯豐需要更多接盤俠黎為中共外匯出力

人地買匯控都係貪佢派D息，你依家冇息派喎

買小小搏反彈無壞
除非窮到連幾皮都無

匯豐30蚊都貴

買05最慘係浪費時間成本

半年後派番息即上$60

有返條升勢先諗...
而家入除非錢多

排27

用牛牛股票卡 集成1股換左

銀行股搏反彈
彈1蚊？

買oxy xom好過啦

明顯買大象係for長揸啦

28蚊先係鑽石底價

搶入熊

PE 104

40蚊果陣已經有人咁講

搏彈仲on9, jd baba呢兩隻將來會係咁升，尋日jd 已經大特價，成日走落295左右又會上返300。業務不斷擴大

銀行股仲有咩發展空間？

長線係用年黎做單位。。。
淨係講呢幾個月有咩代表性

用年?
我買隻年年趺既
點解唔合埋眼買隻年年升既

03-07年都係升
09-14年都係升
16-18年都係升

點樣係年年跌？
仲要keep 住有息

3號 5號呢d先做到（當然仲有其他）

次次熊市就係度寸人買大象

50蚊 買小小搏反彈無壞
45蚊 買小小搏反彈無壞
40蚊 買小小搏反彈無壞
35蚊 買小小搏反彈無壞

咁叻估到幾時反彈既話，做左股神啦

連登仔永遠都係覺得眾人皆醉係自己結果論最醒

騰訊03年升到而家添啦
仲拎住隻大笨象打飛機
然後你所講既息今年除淨完可以話唔派就唔派
衰撚過微信女推介比你果d股

當佢講得搏反彈呢個terms
已經係on9
我做咩要買隻長期係趺既野去搏佢果小小反彈
risk同return完全唔對等

咪咁啦
人地重貨大笨象已經好慘㗎啦
唔好抹殺埋唯一可以打飛機嘅希望啦

嗱 又唔好咁講。 萬一去到 $28 鑽石低位
買吓又好壞 又例如 一二年後又派息
個值又唔止咁少 都仲有希望嫁

連登仔除左識講騰指仲識d 咩股

aapl msft一堆年年升
你走去買大笨象都算
仲要講出黎比人笑

你係咪唔識睇野？你當買大象用黎食糊？
低位買幾手玩下有咩問題？
你以為得幾皮all in 大象咁玩呀？

搞清楚咩係分散投資先啦
隻隻買股王買美股呀？

明明事實反而多人負評，唔怪得連登仔咁撚燈

無人討論既股就知 唔好有前途

2至3年後, 700 去到$1000 未?

09年低位到依家係negative returns

=tesla一日

睇得龔成多？ 祝你好運啦 買隻長期下跌 基本面走弱既公司
慢慢撈

其實可唔可以唔要佢送d碎股
好礙眼阻住曬

點分散都唔會輪到5仔廢老股囉

斬晒佢入爸爸追數喇

好多人坐005完全唔知咩心態, 幾on9先仲hold